%表題   DclLocLastCharEx
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclLocLastCharEx}
\label{idxlib.DclLocLastCharEx}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   指定された値 (大文字小文字を区別しない) が最後に現れる配列の位置を求める.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt result=DclLocLastCharEx(array, value)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        戻り値 & {\tt <I>} & 配列の位置. \\
        {\tt array} & {\tt <C*(:)>} & 検索する配列. \\
        {\tt value} & {\tt <C*>} & 指定する値. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
      なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (idxlib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
